比人評價/印象係成日搞gag係好定壞

唔排除因為太多爛gag先比人咁講

但係都好似唔係一件壞事咁

係咪應該平時講多啲笑話

君子不重則不威

靚仔=風趣幽默
金鐘連燈仔=on99

其中一兩個爛gag令啲女笑就得米

好似點都好過收收埋埋啲自以為高汁,但係冇人明嘅笑話

比你揀，on9定毒撚
on9起碼有水吹
毒撚不說了

sorry 睇錯攪gay 我出返去先

冇錯
我同你攪

跟機

利申:非gay

I started a joke